（明居正）緊急預警：共產黨即將強硬鎮壓香港反送中運動

緊急預警：共產黨即將強硬鎮壓香港反送中運動

2019-11-13

◎ 多種跡象顯示，香港政府最早可能在香港時間2019年11月13日晚上大規模強硬鎮壓反送中抗議活動。

一些關鍵跡象包括：

11月11日，香港行政長官林鄭月娥在新聞發布會上，將抗議者稱為「人民的敵人」。

11月13日，香港政府取消了11月14日的所有學校課程。就在一天前，林鄭月娥在新聞發布會上說，港府不會輕言決定停工停課，落入圈套。

根據香港媒體11月13日的報導，發現中國內地學生及其父母登上停靠在香港碼頭的警船。其他中國大陸學生顯然也收到了疏散通知，據信這是香港中聯辦發出的要求。

中共可能認為，無論怎樣處理香港抗議活動，它都無法再決定性地影響2020年台灣總統大選。這是因為近幾個月來，由於香港的局勢，對現任台灣領導人蔡英文的支持急劇上升。台灣海峽兩岸政策協會於11月12日進行的一項民意測驗顯示，對蔡的支持率為53.6％，對國民黨候選人韓國瑜的支持率為32.8％。

香港政府和香港警察部隊在11月11日槍擊兩名抗議者，並且加劇警察的暴力濫權，而美國沒有強烈譴責中共，美國國務院反而發表了聲明，指責「各方」的暴力。國際上對11月11日這周香港極端警察行動的譴責也很少。因此中共會將美國和其他國家的回應（或缺乏回應）解釋為對香港警察和政府行動的容忍，并且放膽採取進一步的行動，意圖徹底鎮壓抗議活動。

大多數香港和國際媒體都在報導香港示威活動，將抗議者描繪成混亂和破壞的代理人，而警察則僅僅是執法者。通常情況下，沒有足夠的背景來說明示威者增加暴力的原因，是示威者對警察濫權暴增的直接反應，而且政府也不斷在挑釁和刺激香港人，而不是真正尋求解決的方案。

11月11日和11月12日，香港防暴警察包圍和衝進了香港中文大學。公開信息顯示，香港的網際網路交換中心位於香港中文大學，逾99%香港境內的網際網路訊息交換在此直接交換傳輸。

我們認為上述跡象和最近的其他事態發展表明，中共和香港政府可能計劃最早在香港時間2019年11月13日晚上將會大力鎮壓示威者。香港警方可以進行大規模逮捕，加大警察對示威者的暴行，更容易使用致命武器。香港政府可能會對互聯網進行審查，並推動《基本法》第二十三條的實施。

為了避免香港發生類似天安門式的鎮壓，各國政府必須立即公開譴責中共、香港政府和香港警察部隊在11月11日對示威者和市民的濫權和暴力。

企業、投資者、學者和其他有影響力的人也應該關注，香港的「一國兩制」被破壞，香港的「法治」環境也會不復存在。

有關此緊急警告的媒體查詢，請發送電子郵件至 media@sinoinsider.com

要閱讀我們以前對香港局勢的分析和研究，請訪問

「透視中國」專家明居正教授對有關香港和中國大陸政治評論視頻，請訪問

返歸訓教 SIR THIS WAY

快撚d啦

夠鐘食藥

六月講到十一月 厭唔撚厭 係就快啦屌

究竟流浮山刀手快啲定支共快啲

明居正youtube啲分析都幾有道理，聽過近期幾集

明居正團隊中咗好多嘢
佢講完中共覺得派武警落來打死幾個都無所謂，跟手就發生831事件

記得有人話佢睇中共睇得好透
但相反香港無咁熟

實際我都覺差唔會強力鎮壓，除非歐美屌晒鬼仲實際實行制裁

差唔多會

緊急預警似燈多d
上次緊急預警話林奠性命不保

屌
大多連登仔真係ON9
有冇睇內文架

香港政府和香港警察部隊在11月11日槍擊兩名抗議者，並且加劇警察的暴力濫權，而美國沒有強烈譴責中共，美國國務院反而發表了聲明，指責「各方」的暴力。國際上對11月11日這周香港極端警察行動的譴責也很少。因此中共會將美國和其他國家的回應（或缺乏回應）解釋為對香港警察和政府行動的容忍，并且放膽採取進一步的行動，意圖徹底鎮壓抗議活動。

為了避免香港發生類似天安門式的鎮壓，各國政府必須立即公開譴責中共、香港政府和香港警察部隊在11月11日對示威者和市民的濫權和暴力。

教緊我地點做呀

即刻同國際宣佈
如果唔公開譴責中共
所有自稱係追求民主既國家 都係呢個極權政府既幫兇
都係64 2.0既幫兇
都係殺死學生既兇手之一

有時講咗出嚟，中共就未必會做/外國會預先介入

請Twitter 同 外國團隊幫手！

推

佢講中共內部嘢就好準，香港嘢就只能作為參考啦，始終未追得切事態發展

和理非 既SHOW TIME
和勇係時候合一

佢之前話林奠會被中共暗殺

佢係話可能性上升